超過25隻狗守住太子站紀念位

放花落地就罰1500
有街坊即刻好似去大酒店咁向住班狗拎住白花拜，班狗即刻行開

佢個位咁暗，駛唔駛整支燈射住

班狗好快都落埋去
D狗真係夠薑搞個度d野，你真係以為自己毛主席神功護體啊

睇立場live成個站都係狗